范國威算唔算本土派的希望？

暗港獨

范國威算唔算本土派？

鬼

范國威算唔算希望？

個人假到

一個反超級區議會既人話走去選超級區議會
你覺得仲係唔係希望？

本土派的lesser evil

佢係本土派？

真政棍。

咁港獨派選立法會呢?

假本土垃圾

佢邊撚度本土

認同

有冇已確認既本土派list參考下

垃圾